smrtone 幾時死？

呢幾日成日收唔到信號
突然又上唔到網
屌 有無都係咁？？

樓主邊個地區